手腳冰冷有無得醫？

由細到大都係咁
有無人醫返好
分享下

無 下世小心d

如果純粹體虛 每日做半粒鐘已經可以

食鹿茸

做心肺運動 血液循環唔好

都係呢類補品

以下純討論，非支持食狗肉
理論上食下狗肉都好似ok（韓國人參軍前好似會食）

估計樓主係缺/過低甲狀腺素，導致身陳代謝慢
可以搵中醫試下調理

第一
打少啲飛機

唯一方法

睇下中醫調理下
利申: 我都係手腳凍同勁怕凍 啱啱開始睇中醫

Un腳就冇

我老婆以前手腳好凍，又怕凍。做左運動之後仲熱過我。

我做咗都無用係咪天生末稍既回流差就無得救

食辣野 飲熱水

乜撚都打丁 我相信男人短命d都係因為打丁

搵個大隻仔將陽氣注入你身體

我都希望有得醫
啲手手腳腳凍到好似冰咁
就嚟好似Elsa咁整啲冰出嚟

日日做？

所謂脈象元靜，血不養汗，舌頭髮白，血不養肝嘛

好簡單。應該用天南星五錢，百合一錢半，土丑星麻兩錢，史君子八分，夏枯草一兩，以款冬花做藥引，運用文武火反覆互煎。

首先戒凍飲生冷嘢

我小學果陣已經係咁

小學開始打飛機仲衰
未發育先衰

要日日都做 冇可能一日半日就冇左
或者瑜珈都可以

已經做好多運動
點解瑜珈有用係咪即係拉筋都ok?

唔一樣 瑜珈可以幫你更好控制自己嘅氣 感受氣同埋血到達你身體唔同部位 你可以YouTube學下 或者同朋友去報啲班試下

btw飲食都要配合下 可以慢慢去食辣 一開始可能會爆瘡 你適應左其實就冇問題 同埋香港天氣濕 辣可以幫你去濕 但係千祈唔好食啲補品 所謂 虛不受補 唔係食參就得架

天生氣虛，要睇中醫補一補。

利申:相同情況